條女天氣熱就西面

冇啦啦西我面 係咁同佢講野都唔理我 點算好?

我係肚餓就西面

溝港女自作孽

一野咀落佢到

溝港女自作自受

帶佢去百佳涼冷氣

叫佢去東面